[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2965)

Dllm 達拉斯啲角球呢屌

japan

屌唔使旨意cup了

達拉c no goal了

真

假過意甲

達拉斯-7C

利昂？

十二碼都唔入擺明唔想贏

利昂大船

7C咪撚叫啦，入錢啦

呢句真 慳返啖氣

外圍都操唔定個盤，又8C 又9C

本身9點想重心轟 而家都係skip算

買咩

半和cashed

la追和先啦

本身想要阿美

紅牛定律 dellas準備入多粒

參考下紅牛

12m又唔入 對家紅又唔入 想點

0射正

-7C 達拉斯 加油

Allin左洛杉磯今個星期都無錢開飯了

同路

只有單雙不會欺騙我

阿美作客垃圾黎

8.5不要了

利昂有無同路

祝贏了

邊有咁多場阿特蘭大聯

無時間出絕招啦

角球雨啊達拉斯

邊有咁多日乙

直插和

屌 3c 完

asw又要利昂

見到佐膠我就諗起艾夫班pk

FD CORD係咩

美職難賭過西

LA

咩黎

真係cls 好少見

邊隊rc買邊隊

日乙果場on9仲以為有得夾角 點夾

咁你又買

無錢搵編劇

想懶獨特要阿美

4.5/5.5收米了

下次真係買單雙好了 冇咁嬲

In Leon we trust

咁M狗買左咩 想增加負小小信心

打多人一個都無角我真係屌你老母

紅左一個都踢到五五波

買左阿特見到紅牛拎左紅牌半場去眠一眠
醒返對答案

All in Leon 唔中今個月食麵包啦

兩隊LA都唔撚攻

單雙可以叫全場 屌你買算輸緊真係唔洗叫

-7屍

rc又點？明係打假唔攻

利昂呀屌你老母

1:0 3c ft

利昂有冇link? 睇緊果條好濛

LA榜首？

又買唔切 登入耐咗

照去 殺佢

幾場美職假到爆
高排名個幾隊0中龍都可以出現

人地紅左仲中龍多過你

9.5B 個位巴打好去入錢啦

2c

4c

又爆角細

連c
我就唔信係阿特番版

5c

9.5s頂實

3c

-5C 上啊屌達拉屍

屌 阿美又俾黑左個12m

利昂01

0：1

屌你老母阿美

On9 秒0:1

CF GOOOOOOOOOOOOOOOOOOALLLLLLLLLLLLLL

阿美Goalllllll!

朝早三場暫時開晒下盤

la腳腳遠射 點入啊

6c

呢場大波大角

Goallll

CF正氣到 刷角+入波

下盤日

屌..利昂

擺明唔想贏

阿美熱血反cup晉級

有撚用? 咪又係好似亞特刷緊唔入on99

CF
無手足信月巴

難怪0射正

利昂反cup集氣

媽呀唔識賭美職角

2月到依家主場未輸過 唔係呢場輸啊嘛

lyon會cup

1:1！秒追和

-4C
達拉斯

Leon半場前追返和先

快啲啊 時間無多
角球細啊

下半先追和

屌你老母

見親你都係叫緊反cup同入波

太激動叫錯左添

角球大啊

咪jer

買角大，要角細

金寶會入的

屌 想買阿美唔夠信念 你做咩又唔講呀

有即場可以買FG既

唔賭美職了假撚到 買左阿特FCLA 對家紅左都唔撚入on9

我屌你老母你自己追po
你唔單止閱讀F 視力都有問題

-3C

上啊拉斯

有無人買咗銀河

銀行都唔刷角

封咩

FCLA 7c
又阿特劇本 揾人報CIA啦 之前NYC 先俾人查打假

主和confirmed

比多球啊

又1:1撚狗 垃圾lafc

11

屌你老母依加先入，又係半一盤守和輸盤

唔好半一撚尻我

-3C AHHHHHHHHHBHHHHHHHHHHH

cup 撚到咩 有咩用 食屎啦

半一盤真係俾狗屌

Leon 1:1

LAFC goal

和有撚用?

唔洗念又係追和輸盤唔會贏架啦

屌你15分鐘洛杉磯都Cup到我改姓洛杉磯

戒賭戒J一星期

急流唔係又過左65先有角呀

單機啦柒頭

利昂針

狂刷角啊🚩！！

Me

成場冇射正過 cup撚到咩賤種

主場平半邊有咁筍

收皮啦又想搵燈

( Show Blocked User - AC米蘭全隊冚家產 )

-2C炸

絕招啊拉斯

屌你老母利昂識入未

9.5s

8c

黑閪正垃圾！

開返10c俾我啦，唔好俾假希望我

有角未銀河

真。leon 11

4.2倍入左和 點補好 La 銀行

下場

阿美黎多粒

-2C AHHHHHHHHHHH LAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

80分鍾先

cup撚到咩垃圾 都唔係踼波既 打假收規就識

支持

銀河乜都冇

全下盤禁濟 咩玩法

1-2!!

goal

CUP ED

紅牛個場d角球cls

比多球全格啦

重心推介，阿美角s

仆街要戒賭戒J一星期

offside

墨假飛到波到 利昂手足唔洗驚

屌on9

客奇蹟收錢？

突左小小出黎

屌 真係撚狗

又12m missed又offside炸

LAFC 炸

好彩唔洗改姓

咁貪心做咩？依家半格都無

1:1成功撚狗

真係假到出汁

收左皮

撚狗到

角球都有劇本

墨仔no c😭

12碼要幾廢先可以炒 炒撚左主射條友啦

我

1:1 8c FT

呀美而家和緊？

我了

M狗都話左你知

收左籌呀

針20k

回頭是岸

cup唔到可以參考了

CF 1-0

我決定之後轉買自己對家

點解洛杉磯波特別廢

即場銀河fg派錢呀

Leon 11,反cup!

巴打好似琴日黑到依家

永遠唔會買到自己對家...

💪

有冇leon手足 針死

im

點買到自己對家 買兩張飛就得

哩d 好垃圾
次次要下盤贏

上場主場買佢就輸 今場就秒入撳屌 屌

阿美ng

FC +幾min?

正有此意 我好燈

幾撚不智，美職作客讓半一

銀河又想玩00全場？

手足jump左？

黑咗成個月

加幾多都唔會cup 到

銀河入2球球

我意思總比數
如果打和
兩隊會妺

咁我補返主ng

總1-1

2:0？

咁如你所願 佢地1:1緊

射失12m又冇限打飛機

啱呀而家就係打和 可以妹到加時再妹到12m

打和 利昂晉

照平時咁買，最後一秒轉軚

希望係

要贏2:0先晉級 1:0都係利撚晉級

我戒了

10k 上37k ,一朝早針到18k 屌你老母

澳門同美國隊銀河都係呃錢

-1C

點解

9cccc

墨超比數和計排名晉級架 唔識果d咪9up啦

咩呀 1:1大家要射射

美職又想0:0,1:0，快啲入啦

各位巴打 小弟氣數已盡

-1C

都冇作客入球 而家打和喎

白痴急流，又門前射飛機

利昂排位高啲 總比分一樣 排名高晉級

假希望撚狗 永遠買大差兩角補時唔識連角
買細就連到爆

高排名晉級

又想0:0

Ok 客ng

明了 謝巴打

仆街了

而家晉級兩隊都1.8幾喎 賤種利昂都晉？？

利基後人？ 下個月又一條好漢la

Thanks 巴打

GG 9c FT

完

咁講既話點解阿美晉仲低水過利晉

屌20射1中就係球12m

Dallas 頂到瀨屎casheddd

半4全5利害

下一世再問狗會拎番

卡路士韋拿廢撚到12m都missed

再一次掌聲鼓勵LAFC落力演出 撚狗

銀河又撚狗

LA肯入未

全下盤

FC LA

有無人可以派我

9.5s咁都頂到

馬會條友唔識波

兩隊LA一齊西

冇佢你又唔會買la

墨假想半場3C

LAFC

同路慘死

作客半一又hi3千，我屌你老母

專業演員

又空門

leon上力未

咁都救到

有冇借錢？

7中1

幫大家定下心 燈完好撚旺

銀河，馬會食左一角?

冇伊巴真係一球都唔識入

重心推介：主勝

利昂晉身總決賽的形勢大好。他們在季後賽四強首回合以1比0擊敗了阿美利加。該仗利昂雖然攻勢不及阿美利加，中目標射門為2比5，但是利昂的進攻貴精不貴多，荷西桑恩於70分鐘接應森保艾沙的妙傳，撞射入網一箭定江山。

阿美利加欲延續他們的衛冕美夢的話，今仗次回合必須淨勝兩球才能反勝晉級。然而阿美利加首回合表現並不亮眼，進攻不夠入肉，要逆轉形勢並不容易。再講，利昂在常規賽的平均表現也遠勝阿美利加，前者以41分成為常規賽一哥，得分比阿美利加多達12；今仗利昂更有主場之利，可謂集天時地利人和於一身。

Source: HKJC

阿美作客咁勁架咩

伊巴荒加

銀河刷角啦

好想買no goal 但唔敢

6666

鳩買 是但啦

銀河唔入俾人入啦屌你老母

屌..千算萬算計漏左狗會

銀河仆街死

廢

唔識入？

買左客ng幫大家燈銀河走盤

墨假無角？

半4全6屌你老母銀河

利昂俾人入都無人報

要
入兩球

喂呀

上場得5角 仲要半0全5

報左半個鐘

最後十分鐘 角球雨

8.5 入一入先銀河

Leon搞咩 任人攻

俾多4個黎

8.5大了

睇1.5啲賠率，似幾日前朗尼隊1:0個場

柒撚左 球探fake 9 me

半場追和先啦Leon

美職= 乜都細

入球雨啦

點解leon依嫁都係晉級機會大啲但阿美個晉級同leon一樣嘅？ 狗會似出錯喎

利昂唔識踢逆境波睇往積全部領先先會贏

解散啦不如

賭波馬拉松，輸撚晒

why 大d

呢排美職傻左

一路贏少少， 去到最後朝早衝線幾場西波輸撚哂

半一又死，即場角大又停勁撚到

銀河快啲刷4c出黎

dllm LA

都傻左成季，冇哂d nba 式入球

快撚啲刷角呀屌你老母

Diu，銀河係米有劇本跟咖，hea到錦撚樣😒

阿美入多球 leon就要入2粒

銀河之前差唔多成季都開大

輸波劇本

總比分一樣leon晉級

阿美淨勝2球先晉

yes, 一見銀河就買半大全大， 入球567

利昂只要輸一球都晉

買黎明就阿美正氣，買阿美就黎明正氣，點玩

主客 客主22倍

阿美1:0 HF

作客入球一樣數先係leon晉

勁人走晒啦

擺明 岩岩半場買全場win有1.7

輸得最金係柏半0全11

和/蝴蝶飛

7

今季錦樣米輸仆街咯

阿美屌到lyon射都射唔出

7c了快撚啲刷

刷佢老母閪

阿美極限禁屌緊

比c 啦

仲好leon出名打防反嘅，好撚穩陣只要入唔到2粒個話

急流咁都唔入

阿美屌打

墨超季後賽賽制：採主客兩回合制，今輪為4強次回合。兩回合計打和，作客入球較多一隊勝出，未分勝負將由聯賽排名較高一隊晉級。

科羅班友咁多機會都入唔到不如去殘奧踢算啦

屌 假撚到咁 門前幾多腳呀 專登唔射

銀河唔贏試下輸柒埋佢啦

刷未屌你老母く

9.5s頂住呀！！！

啱

比多2個角我呀

琴日全日開左超過七成嘅下路！咪埋眼由頭到尾要下路都執到笑😏

好彩今朝冇要角球果然財不入急門

3個好冇

急流goallllllll

有時唔係唔想打假波，係渣到連假波都打唔到

嘩 高倍 急流ng中

兩隊LA仆街死啦

la好波

輸埋好波

我流高

終於入啦

no goal fk！！

銀河jump

銀河-1/1.5

8.5b 了

急流！

Leon針 針哂想死

叫洛杉磯嘅全部空難

急流都識贏

屌 入緊0.5/1 b @2.68倍

客入唔到就預咗 係估唔到主冇咗廢老真係夠膽死1粒都入唔到 預佢10 20

allin左急流，十鳩幾球都唔入谷撚氣

今朝好似有人po咗9k 3條飛，係咪針哂

6.2倍

條黑鬼第一下差d又唔入，急流多得佢唔少

銀行豬埋

想問大家針左幾多？

dllm la追和啦

屌 入咗 冇買客盤揼春呀

銀河真心dllm
戒賭了

返緊工屙緊屎買 5倍

Allin急流win 1.24收息

一朝豬20k

銀河刷2C唔該

刷角啦
你唔刷有西用

睇住6.8倍俾人打落6.2 即買

真係通常禁屌到仆街去到70分鍾唔入 就買對家

3c快啲

封

補多注客ng銀河唔會入架啦

冰封角球

又呃錢

屌你老母利昂

試下la ng

有冇細角既可以貼下飛GEL?

又銀河

正常

咩 我見銀河輸波咪搵張相出黎
尋日賺夠

又話洛杉磯銀行... 輸撚死人咩

里11！

leon 追和比我針小2k please
今日仲要買野比條女
大出血，屌你老母

賺幾多？去左叫G

ok gel

屌我要銀河

銀行冰封角 , 利昂at least 都俾返半格我ok?

針你老母 下半場反杯

屌唔係gel呢場

不了，0:1至完場

入錢落銀行

屌你利昂又打假

銀河NBA光速俾多二球ok？

20000幾
巴黎人好過銀河好多 個荷官姐姐全程同我有講有笑
成日啲對家開個7 8點 我叫佢幫我開牌都幫我和/ 開9反cup 臨收工問佢買咩好 想贏張船飛 佢叫我買個和坐直昇機 真係中

0:1都晉
出咁多汗做咩

幾時一齊去

早

俾多3c黎

我去銀河得 EE同我講笑 有無後生女

屌係咪有病呀

加注 阿美ng

8.5s頂實

過大海好過賭狗會

頂呀

唔去銀河了 銀河啲人話殺氣好勁 同埋玩落都係巴黎人正氣啲 銀河個骰盅屌你老母落完注先搖 仲要見唔撚到佢個骰盅郁同無聲 驚死你識聽骰咁 都唔知係咪真係有郁

補4

2隊加埋射左幾多腳

補6都無角啦

la入未

利昂唔贏不如出埋局算啦

我要3c

2分波

停角停入乜都停please

LA 8c

屌
叫到瀨屎
終於8c...!!!

好停啦 唔好再c

俾多角啦

俾多2個

咁下次去巴黎人玩下先 帶5000過去 豬左游水返黎

里昂20抽10 各100 再係10個入面抽5各500

反cup

半場1.5死埋，痴撚線美職

個荷官姐姐英文名叫angel
但佢好似好睇唔起香港人咁
Btw我有張澳門身分證有得每年過去拎錢 我都睇唔起香港

吹雞啦

補時一角撚狗真係基本

美職今朝 完美示範左撚狗技巧

補四都仲未踢完

唔會補到入掛

完左

Lm

刷到9c

因為要刷多1c

2注8.5s 追返贏少少 揮手

單雙撚又羊

銀河一無出伊巴連急流都唔夠打

完美中位數
以為補時刷角有希望咩
9角 8角
完美撚狗

呢個星期正3000變-6000
又要戒賭

屌你老母利昂cup佢啦

gchi

我屌你老母呀中間頓

依嫁啲賭牌有機會慢慢清洗轉哂比大陸渣莊開賭場，食埋你地引入埋比大陸做荷官個陣到時睇下你地班垃圾仲有冇錢派

利昂角點部署

買咗阿美，銀河你就仆街到入一球都唔得

利昂柒吓柒吓咁
一陣比亞美偷多球 出埋局就好笑

集集leon cup

9.5s,兩隊都唔急，冇必要刷

下半場繼續冰角

leon 做乜鳩

墨超下半點買

牙美win仲有1.4

賽前 500單數 中 單雙不會欺騙我

鬼完3場美職，驚撚左

單雙最尾5分鐘極限練心

全日重心 墨超4球
半1全4

5555

上呀c

屌

慘

補到咁都冇

和波，利昂晉？

即場點部署

阿美好撚急喎

係

最後嘅鍊成🙏🏻
復仇者聯盟[0] 🖕🏻
祖11.5s🖕🏻
祖12.5s🖕🏻
祖13.5s

3.5b 怕就2.5b一定收錢

瞓醒 智甲大波主盤竟然唔洗驗腦

阿美都有貼 但呢場

豬豬上返幾多？

墨假開大波啦，4串1差依關

上呀 我買單數支持你三球

利昂都唔攻，單邊點炒到大波

補飛

阿美攻唔入 利昂出返黎醒曬

係，仲換埋人，打得快咗好耐，應該坐和望贏了

客2 主3 請跟劇本行

晉級有冇計作客入球？

利昂咪再刷c

有

1：1完場1個月唔扑野

重轟9.5細屌你老母

不嬲都冇得扑架啦

出門口啦 要扑野啦

Leon 反杯

9.5細

阿美晉級都咁高水？

計完作客入球計埋排名

Leon cup未

因為同比數好似係計賽季排名定晉級

第一次聽

負數

所以係無熱血呢回事
排名決定一切

角買咩好

角大入手

Ssssss

利昂求下你比番一半我驗腦啦

11 goallllll

大波收錢 最後機會

追和ok？

無水位添

leon 啲控球攞返哂，追和只係時間，反cup好大機會！

唔入啦屌 阿美入

利昂輸波就出局啦屌

77777

5分鐘反cup ok?

利昂屌你老母快d入波

仆街買左 12.5大 係唔係要驗腦

咪撚刷角

停角呀屌你老母

兩隊都不嬲少角, 你book左未

角球雨未

停角呀仆街

10.5s頂實

一係就係咁刷 最撚憎呢啲陰啲陰啲刷

墨超同美職啲角盤都幾難睇

妹住刷角

阿美入多粒晉級停角

手持11.5s 想入多注9.5s

好撚on9 呢啲 10分鐘俾一隻你

練下心幾好

阿美NG

無聲無息刷角大法

10.5s淡定啦

作客入球？阿美晉級仲禁高水？黎明一定cup？

leon入未？

封乜鳩

黎明首回合贏

手痕sor

首回合0:1利昂
次回合暫時0:1呀美
利昂排名本身高過呀美
阿美晉級高水好出奇？

用愛呼堅啦

唔怪得知利個晉級不停跌

上次利昂都係作客贏1粒，所以而家兩回合係1-1打和，排名高晉級，所以利昂咪低水

賭仔真係又冇腦又唔睇資料

利昂 幫手 cup la

利記追和ok? 投降輸一半

比返d面球迷同自己
Cup 佢啦
1:1都得

冰

兩隊係中場互傳hea多20分鐘啦

屌你狗會仲唔轉8.5

換走馬天尼斯？

8.5b買翻d 阿美應該要上力

刷角啊!!!

角球雨呢

1:1

即有角

係咪可以ban呢條友

BAN咗好耐

8c
真係陰啲陰啲刷

以為真係1-1

入佢啦利昂

紅撚埋

主紅

紅牌

Leon rc?

主紅？

仆街

紅燃左.....

冇啦Leon

屌，想入8.5b就妹隻出黎

利昂goalllll1:0rc

利昂得到戰神卡一張

紅撚埋
屌你老母空難啦

戰神卡 發動！

高水就買角啦要

求追和

leon 下一球

利昂紅
阿美ng了

一分鐘前先有角，做咩rc

垃圾波

正，leon rc
準備456 阿美

正，買完先紅仲有機

最後嘅鍊成🙏🏻
復仇者聯盟[0] 🖕🏻
祖11.5s🖕🏻
祖12.5s🖕🏻
祖13.5s
利9.5s

墨超紅左仲勁=cup

紅左

客晉都係2.8

紅牌爆角 入8.5 大先

Why

Gun埋豬豬你呢注

邊有8.5

主刷角刷到自己紅埋

刷到流血

依家都8角 你等到完場都唔會有8.5

連登大船又收皮了

阿美要強攻了

唉，屌你老母又輸撚哂

2隊都仆街黎，捕左成場先等到8.5唔夠5分鐘整粒c黎

係咩

美假真係好難賭

屌 4串1又差依場大波

阿美ng集氣

狂攻未

角細震緊未

你唔係主咩

買角大定美ng好

但點解阿美晉仲高水？

和波

信念唔夠 補左即場？

想入注主晉

上面咪講撚左 睇啦

震緊

即場客ng 利昂輸硬

紅左主照入 主ng

想死

買親啲波唔係紅牌就miss 12m 一係就自己炸完對家入

1.37客隨時入一球爆你

唔追和就輸多球收工啦

屌你老母d賭仔個個都無腦伸手黨黎

9.5 大細

墨假紅咗唔識入

阿美禁住屌

因為馬會派錢入注未?

預左下下有人答佢

唔會同上一場一樣劇本 1-0 0-1

莊家料 1-1

馬會派錢
阿美頂住啊

快啲冰封

針

有無角細黨貼飛精神下

冰撚實隻角佢

頂住角

冰冰

角大黨呢

客2:0既話會晉級
但客又唔攻 on9假波

刷爆佢

3倍9.5就all in

冰角

連角呢？？？

紅牌邊會有角瞓啦角大

700 上700k

冰角冰角呀

...

又致命復活

星星出嚟打救世人

10.5點爆

ok買角b了

中到啪啪啪啪啪聲

8.5都比你頂到...

1分鐘3c 有幾奇

勁

星之力係將不可能變可能

買左11.5s 9.5b 10c完場plz

落唔到底 角大jump

1:1 紅牌

1-1 rc

星星咁撚旺 實頂到啦

客隊又紅

負負得正，咁有角了

紅牌1-1

屌你老母0-2未

Feel 到1:1 red

10打10 可以刷角啦

屌彈1-1 以為入波1-1

客red

Same

主cup ok ?

1-1 中呀 RC

唉兩隊垃圾

兩隊都俾你屌勻晒

阿美真係仆街，俾哂機會都圞唔想晉級

Diu

你唔好咁痴線啦 害死人啦

絕地反cup啦leon

真係1:1啦而家

有無睇緊直播，而家咩情況

12.5s gel得未

準備紅牌2:1未

1-1！！！紅牌

gel

利昂級已晉 理撚得你

主力幾個前鋒收起左

莊家劇本

墨假場場都係咁，又靠賽制和波晉級，垃圾黎

盤王利昂

角又唔刷 波又唔入 係度刷牌

5分鐘一球到尾

大船

2月到依家主場未輸過嘅利昂 為左打假 都可以輸波

tiger 又係， 靠排名又晉

補幾

買左大既輸得心服口服

屌你老母0-1完做乜鳩

星之力都輸

墨超好on9 睇 吹罰

完了吧。。。

補5分鐘

屌0-1完輸2注

買左利昂既 真心慘

補5 跪求利昂還我半格

6分鐘入完就一直唔撚入，

補5

No goal頂撚到尾

睇黎星星10.5s gel得

10
01
10
01

5分鐘 主隊上

上一輪又係有2場係咁，一樣比數，排名前既晉級，垃撚圾賽制

5’有2角嗎

咁既賽制我係利昂都死守等收工晉級啦

垃圾假波，老閪都唔買 十幾年年年都假

角啊啊啊啊啊

屌你啦jer撚夠未

難啲 未落到底唔係交失就吹停

南美波on撚9

默契波

冰實角

美洲波假到出晒面

有c未

0:2未

個賽制係點㗎？

咁人地常規賽努力完攞第1呀麻 怪得邊個
賽制就一早set好左 只怪其他隊唔夠努力囉

曬時間睇垃圾波日職仲好睇

10打10仲點智落底刷c

贏果時咩波都好睇

兩隊是但搵隊入啦屌你老味

輸撚哂呀
屌你老母利昂

瑞超挪超仲好睇

我都唔知呢場補咁多做咩 為求打和

爬下po啦

淨係玩角 無睇到 sor

今晚開始測試買自己對家大法

阿美你入一粒不如咪撚入啦

戒賭

11.5s 9.5s 收錢

0-1 8c ft

屌你老母咁都no goal

想買咩

即場主晉 10.5s 11.5s cashedddd
追返垃圾美假

諗住紅左會爆角補番角大飛
唔夠信念

X2 ，呢半個月已經針到嘔

好難頂wo可能我細注

9.5s中啊

單數又中左

可能排緊隊上ifc

二個月85k針左

8c完

馬會主晉真係派錢

Congrats!

原來補9.5b係晒錢

反手

紅左先冇c馬體個場又係

一樣 唔夠信念

［img] 終於有飯食

角細大勝

你都講左2個月

屌你又中

飛都唔識貼 屎都冇得你食

今晚睇

5倍Ng 2.5s cashed

賺到飯錢

屌你老母重傷
今個月戒賭

事後都柒過人

收皮啦

你燈爆左隻大船

我長期玩單雙算 玩單雙贏450 買盤輸500一直咁來回

直接去天台了

連登大船10次起碼閪7次

嘩11倍no goal

你餐飯咁撚貴架

想問
點解頭先上半場0:1之後主晉係1.8x?
但最後同樣比數又係主晉？

利申無買

反正都死 搏埋先

上面咪有解釋 雙方都係作客入球 打和計排名

你走啦又唔事前燈你要大大隻紅字我先見到

因為利昂比咗錢

玩角

挽留

個勢喺阿美度
入多粒就客晉
有咩咁奇

因為輸既會晉

針左幾k 早知拎去玩大細

屌你啦仲jer
不嬲事前出你自己唔睇

問幾撚多次呀屌你老味

好日唔買利昂
一買就輸
以後都係繼續飛左佢

其實有幾難明

我玩角同盤全豬 尋日中3串1 雙 今朝中兩場單
岩岩好cover角同盤既豬

屌 睇錯話客晉
輸到眼到朦埋

On9利昂盤唔中
即場阿美ng又唔入
想點撚樣

你又講得啱

得啦 走啦 M狗 好行夾唔送啦

再出單雙ok?

講笑姐 量力而為返多幾份pt算啦

屌你啦

死晒仲點答你

吐血死了

4架都skip咗

用一千推上去啦 琴日拎左萬5蚊 留返1000 而家推到上3000

想跟

場場都買角細 買完唔睇 完場先睇

人地鐵達尼都叫有條女一齊針

你都有隻左手

今晚跟你推3口縮注？

針撚到傻

點解兩回合打和冇加時

笑左 起身見到阿特輸埋

計排名

係啊 我推多口上5000 就會縮2500一注 唔好跟我啦 好大壓力

真係全日都下盤日

幾場唔失波，一開平手就同你閪

唔熟賽例買左主ng

五六日早波開晒上盤俾你啦

點解命中可以咁高

同埋角細 細波日

我成日細注中 大注炒

想熊但最平個隻都好貴

邊個大戶衝出嚟替死，國家隊都唔得啦

準備去大阪幫大家屌櫻花老母

琴日買左成日好似針左兩注 一注蛆角細 一注唔記得左 希望keep 住 我都要追多2萬一齊加油

執少少

收到

巴塞，拖連奴，洛杉磯，三場尾盤好似倒水，尋晚D波極惡賭，利昂無論作客主場都食住阿美，買波買主場，竟然搞半格都收唔番

得拿玻里 正氣之選

今晚復出

有無人賭到唔想賭

加時幾比幾客晉

小賭怡情

大賭做李+ *

冇波賭，好辛苦

你老母熊嚟

買熊救市

你老味第一日玩牛熊？ 唔識睇編號？

大家買多D熊

入錢凈係諗住買馬，但又手癮買埋波
之後又針哂

手痕

你蠃錢喔

唯有贏錢先可以繼續賭

拖撚針左30

打靶牛

今晚又有莫迪

玩親巴鍠都冇好野

買牛救市，相信國家相信黨

d牛 / 熊。一變大隻。上落好慢

巴塞由出陣容2.10落到1.77，佢留力杯賽，而主亦不弱，但咁落法，個勢似乎開客多，拖連奴平手，對家主場砌低幾隊強隊，點知又落到好似爭梗歐戰，洛杉磯平半1.68回1.7，深夜無啦啦半一2.19，外面開波前仲去到1.8～好喇，上述都作客，今次利昂主隊黎，淨輸兩球先出局，夜長夢多，主場坐和望贏，五分鐘就失波，又玩輸波晉級

近牛包你以後唔想食牛肉

瞓醒兩條過關斷阿特蘭大聯大船

呢個操盤手路都幾好捉

繼續玩單雙玩到斷為止 假波唔影響單雙

今朝角細日

嘩騙得返垃圾亞冠

幾on9先會又買鍠盤，又買大

亞冠呃錢波，叫狗會開中超啦屌

on9得過我買蛆雲？

一陣開市買近牛 60415，睇下比唔比人打靶，練下心都好

彪析有接班人

早你老母安 支那term

今日操手
放工操

撐13 早安都屌

再賭角球我斬手指

得閒留意下時事台啦 睇下我啲蹤影

真
大陸人邊會咁好禮拜講早安

禮貌

全部大船都沉
阿特聯
Leon

角球即場最好賭唔係話我呃你，今朝我都有諗住要角球，跌極都跌唔到

你賭飽佢

幾場半2全2
買ac 11.5 最後一分鐘爆，
買LA半大炒12m
買阿美，串撚咗銀河
呢個月愈追愈重傷我都想贏返10幾20萬戒賭

派都係派你馬會戶口你Po個戶口出黎，大把人幫你戒賭啦

就係要存在你深深的腦海裡

大船即係正路思維去度波，大家都會有同一方向
大船針，即係話d 波已經唔係你勤力做功課都分析到
咁就仆街啦
冇得分析，
就已經失去左賭波既意義
我去賭場賭唔好既？

今晚有冇bill sick

去馬場食草，你有份種

睇劇還睇劇 打擊支那係必須

彪哥

咁你睇支那劇係打擊佢收視定係...?

瑞超唔啦

1001

994

I

咪咁啦